懸紅二千蚊求city ching起A09😍底

起埋waiwai/Tiffany 加多二千

起到waiwaiG底加多5千

我加多隻撈

將佢啲性幻想講俾waiwai G知加多三千

有無咩已知資料可以提供下
剩係知遲下好似有個交流團

全部一負評

ching俾假撈

我唔係蓋清

瓏狗驚青

我出2萬

加隻假撈同打邊爐啦

+黑奴

Really ? 有朋友知 可以放相

Lm睇相

有錢有相

我有圖

我請波台手足打邊爐

我請大家食kfc

G

收到風A09驚到震哂

無shiity既ching係度

我識佢真人

係咪190cm高，碌𨳊有22cm長，靚仔過林峰，風趣過謝繼聰

但溝唔到女

毅進星 100